﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{表示を回転させる}
\label{sec:RotObj}
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{上($\uparrow$) 下($\downarrow$) 左($\leftarrow$) 右
		($\rightarrow$)}キーで\textbf{今現在見えている面がそれぞれの方向に傾く}
		ように回転する．
	\item[※] あらかじめ\textbf{"9"}キーを押してギアボックスを最大にしておくと1回で90度回転する．
	\item マウスで左ドラッグするとその方向に回転する．
	\item \textbf{Shift+上下}でウィンドウ中心の奥行き方向の軸に対して回転(上：時計回り，下：反時計回り)．
\end{itemize}
